然後投機商們跑去玩下一個閃閃發光的東西，它又回到了便士。 GameStop泡沫破裂後會發生什麼? 彼得·卡夫卡2021年2月2日|Vox 
 布朗特也是一個土地投機商，他借錢在田納西州和周邊地區購買了大片土地。 這位國父在羞愧地離開參議院後被彈劾，吉莉安·布羅克爾，2021年1月13日，華盛頓郵報 
 我們是投機者，窺探別人的婚姻。 庫爾特·馮內古特欣喜若狂的情書揭示了他作為一個作家和丈夫|蘇珊·克塞連科·科爾| 2020年12月3日|華盛頓郵報 
 華爾街的投機客們紛紛湧向電動汽車初創公司，給尚未生產任何汽車、更不用說任何收入或利潤的公司賦予了極高的估值。 華爾街正在尋找電動汽車黃金Joann Muller, 2020年11月6日 
 這些投機者可以持有代幣長達一年，希望獲得更好的價格。 炒作野獸、“Yeezy”問題和950美元的盒式磁帶:加密初創公司Zora如何幫助音樂家創造新的收入來源 
 小露子對獎盃本身沒有興趣，她也不是投機者。 Tatiana Sorokko是Vintage Couture的女王|Anthony Haden-Guest | 2014年10月8日|DAILY BEAST 
 然而，為了把房子搬到一個黑人買主能買到的地方，投機客要價不菲。 我們如何建造貧民區|Jamelle Bouie | 2014年3月13日|DAILY BEAST 
 新的“新”事物是中國當代藝術和推動西方市場的投機心態。 中國如何征服藝術界|阿恩·格里姆徹| 2009年3月11日|每日野獸 
 如果那個倒黴的投機商本人還活著，它會被恢復嗎? 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 他從來沒有想過他是一個土地投機商。 布倫特的崔斯特瑞姆，安東尼·霍普 
 我們認為最好給他一件鮮豔的背心和一頂圓頂禮帽，讓他假裝是一個人行道投機商。 夜視物|海伍德·布朗 
 高定是一個非常次要的角色，一個金融投機商，他只掛在viveurs的邊緣。 奧洛·威廉姆斯 
 他在金錢方面很精明，多年來一直是一個成功的投機商。 《歷史與文學中的巴黎石頭》第一卷(2卷)|本傑明·埃利斯·馬丁